如果你同事係武漢包機港人？

14日後會唔會同佢食lunch歡迎開工

食屎就有佢份

佢夠撚膽返工

一定唔撚會同佢講嘢